18DSE呢屆，絕對唔會得到香港人既認同！

點解？
因為成班都係死人00後
00後是原罪 好yeah👍👍

唔怕同你地講！好多老細都落左order唔請00後！
你讀醫 讀law 都無能用！

死仆街00後夠膽入黎博咀既話 你就知味道！🤤

哦

利申 90後

10後表示笑而不語

樓主無端端鬧00後好撚型

( Show Blocked User - 門關起的一剎 )